=== Принципы в основе рабразотки

PDEComp состоит из нескольких функциональных блоков, решающих каждый свою задачу.
На самом низком уровне находится класс Function и его потомки, абстрагирующие запуск кода на GPU без привязки к 
конкретной аппаратуре и библиотекам.
Для поддержки конкретных библиотек создаются потомки Function с нужным функционалом, такие как ExecCUDA, ExecOCL,
ExecNP и т.п.
Выше уровнем находятся генераторы кода, преобразующие формулы для вычислений в код, в виде объектов Exec.
Генераторы кода реализуются для часто встречающихся операций, таких как свертки, сверточные фильтры, применение граничных условий и т.п.
Класс Program отвечает за выделение памяти под промежуточные вычисления, кеширование промежуточных результатов вычислений, 
разбиение всего алгоритма вычислений на блоки, оптимизации процесса вычислений.
Вычисление функций Function производится опосредованно, через обращение к объектам Program, которые планируют оптимальный метод расчета.
